$6000 筆直用來剪片畫圖 $2000買mon

主要用途係剪片，主要都係FHD，都有d係4k
另外會用ai ps lightroom等畫圖修圖
麻煩各位巴打俾d意見🙏🏻

6000蚊 買張顯卡都冇左啦

購物籃

AMD Ryzen 5 2600 YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 1090 提交
MSI 微星 B450M BAZOOKA B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen1 Type A, M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 565 提交
Corsair Vengeance LPX CMK32GX4M2D3000C16 DDR4 3000MHz 32GB Kit (2x16GB) 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 1350 提交
ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量:
1
價錢: HK$ 490 提交
GIGABYTE / 技嘉 GTX1660 6GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (GV-N1660OC-6GD)
數量:
1
價錢: HK$ 1780 提交
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 359 提交
Zalman CA-Z1NEO USB3.0 ATX Mid Tower Gaming Case
數量:
1
價錢: HK$ 260 提交
總數量: 7 總數: HK$ 5894

得500gb ssd
可以自己因應需求加隻hdd裝素材

顯示卡有人唔鍾意giga
我個人就無乜所謂
（底板就有垃圾bios問題）

顯示卡得1660,剪片4k個陣可能都係要將preview較到720p或以下
但都叫剪到下嘅

ager

睇乜軟件啵，重要性:CPU>=RAM>GPU

關graphic Card 撚事咩
尻up

人哋想買張 1030 都要你管

顯卡 = 1030 = $5xx

如果用intel可以嗎？
之前用過amd有陰影

另外買mon有咩推介

剪片有幾多核就用盡量打爆佢
利申： 8 core 16 threads ren 片都100% load

Srgb： 100% up
Argb: 85% up

有幾個型號可以比我參考下嗎?
謝謝

用緊cf791
不過你out bug
Skrrrrrrr skrrrrrr

125% srgb
92% argb
84% NTSC 印象中係咁

有無d $3000左右，呢隻真係差太遠

我係京東睇到philips 328p6vjeb同viewsonic VX2780-4k
呢兩隻得唔得？

Phillips 幾好

USD